★工聯會：訪問200多個非公屋住戶，六成有做樓宇按揭，超過三成有銀行債務 一半還款能力不足，一成稱無力還債

工聯會過去一星期就訪問200多個非公屋住戶，六成有做樓宇按揭，超過三成有銀行債務和透支。一半用戶表示還款能力不足，近一成稱無力還債，建議銀行加大紓緩措施的力度。

工聯會新界東辦事處總幹事鄧家彪稱：「是應該全面落實幫負債家庭，一年可以選擇還息不還本，以及延遲押後還款這兩個做法，這才真正幫助市民。」

想睇銀主盤再現

工聯會作故事？香港七成人層樓供晒

佢d數據點搵返黎先?

買樓係個人選擇，咩都要政府幫，咁仲目由市場咩？食屎喇，公賊會

投資涉及風險 輸打贏要咁撚低賤?
如果業主叫政府幫 即刻組織非業主聯盟屌柒政府同業主

唔住公屋有9成人借緊錢????? 仲要一半無錢還

我乜都無喎 我係百中無一？